色士風問題

有冇人可以話我知,係咪每一個音符吹之前都要做tonguing

咩tonging?